巴西無可能會輸，有尼馬 古天奴 費明尼

根本上已經可以玩弄任何國家

已經all in 左 瑞士？有咩人都up 唔出，打撚咩

講真球場上沒有費明尼

你開左po咪輸

我只信lulu

費綿奴